［help］台場冇車去東京迪士尼？

［help］台場冇車去東京迪士尼？

點解會冇既？ 有冇解決方法？

直車就冇

轉一程車
都係30分鐘

睇唔明邊個站出發

行十分鐘會死

行十分鍾會死不如斬左對腳佢
你去到迪士尼都唔會行?

你係台場邊到出發
直車就無架喇，但係搭去新木場轉JR就得

利申： 已斬

Help, 大宮鐵路博物館冇車去舞浜

頂， 點改行程都攪唔掂

天呀！ 上野 , 京城上野， 都去唔舞浜既

原來我個野壞咗

我改咗行程， 問題已解決， 謝謝大家